我決定開一個情緒支援既tg group

大家好，我係開呢個post既巴打
如果你意識到自己或朋友情緒有問題，請入一入黎

開呢個group主要係有巴打提議，有幾個目的：

1. 令你知道你唔係一個人
2. 幾乎24小時都會搵到人陪你
3. 提供情緒支援

頭兩條明既會明。

另外主要人群方面：

1. 覺得自己情緒有問題
2. 覺得朋友或身邊既人情緒有問題但唔知點做

不過講話係情緒支援，但我並唔係咩心理醫生，亦冇任何專業，我只係用重度抑鬱既經驗同睇大量心理學書既微弱知識去嘗試幫同比建議你，其實我好多野都比唔到實際建議，本人只係20歲又幾乎冇感情經歷既學生。

咁點解我仲話幫人同做情緒支援？
因為唔知點解我真係幫到人，有巴絲同我講多謝，亦有巴絲表示有人明白佢好溫暖。而且集思廣益，我既知識盲區會由其他巴絲彌補。

廢話太多了，以下係tg group link：

歡迎加入，想自殺唔想要情緒支援既都可以先黎搵我一齊研究下自殺方法再自殺，我為左自殺睇左啲解剖同法醫既書同片。

推

見到太多人開Post話唔掂，好擔心

推，入夜了，有需要既可以入群

小心被人篤灰

情緒支援都篤會唔會冇陰公左少少

連登有愛
支持

如果我想support一下情緒低落既巴絲，可否入group

利申：唔係專業人士，有抑鬱症十年，但我相信自己可以將自己既情緒同幫助別人分開

條link入唔到group

sorry各位，因太多人入群既關係，我怕大家未必可以提供到正確既資訊去引導對方，所以我決定先停止放人加入，希望維持情緒支援既質量

如果你想搵人傾下，仍然係可以搵我：
tg: ArgentCat

但願幫到所有有需要既人

冇需要但都輕輕一推
唔想再有人諗埋一邊

sorry，睇最新一則留言

可以，請加我tg: ArgentCat，我加你入去，好需要有經驗既巴絲幫手

推
有需要記得搵人傾下

推
我地會互相支持的